如果取消左1/10煙花， 我希望見到維港激光大匯演

先旨聲明
終極和理非活動
企滿維港兩岸
Fing下laser，唱下歌， 叫口號
唔知可唔可以大聲到對面岸都聽到呢？

[文宣］需要831長輩圖！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

自推活動

在那激光穿梭，我用乒乓波..

痴線
維港兩岸唱山歌咁互唱好想試

SSP應該都仲有

Exactly
諗起都起雞皮

你哋咁玩法 tbb點直播

唱美國國歌同香港國歌
香港國歌無鬼佬識
好易會比人spin

我要全世界第二日頭條係：中國建國70週年 50萬港人揮美國旗高唱美國國歌

good idea!

自推下

真係取消左

推

join

先知

唱山歌

光復維港

有得諗！全民黑衫